FIFA調查普巴轉會 祖記可能被重罰！！

國際足聯的發言人證實，他們正在對法國中場普巴的轉會展開調查，但針對的只是祖雲達斯，曼聯並不牽涉其中。
2012年夏天與曼聯合同到期之後，普巴以自由身加盟斑馬軍團。去年夏天，紅魔以1.05億歐元的創世界紀錄轉會費簽回法國人。但是，有報導指出，在這次轉會中，博格巴的經紀人拉奧拿通過第三方所有權得到了豐厚的佣金。
國際足聯的一位發言人告訴ESPN：“我們可以證實，正在展開對祖雲達斯的紀律訴訟程序，但我們不能透露更進一步的進展。我們可以證實，不會對曼聯展開紀律訴訟程序。”
如果祖雲達斯被判定為違反了球員第三方所有權的規定，他們有可能被罰款甚至遭到轉會禁令。
據報導，拉奧拿當初將自由身的普巴帶到祖雲達斯的時候就和後者簽訂了協議，如果今後轉會他可以獲得一大筆的費用。

抵啦！死肥鳩

假波隊真係獲獲新奇

將壞人重罰